［唔係唔勇武，但係要用腦］［忠言逆耳］影響香港經濟可能比起打狗更有用！為咗道氣去日日圍狗局真係有好大作用？

死守之後被狗捉，第二日香港一樣係咁，要影響經濟，中共/港府先會驚，畀你上次認到係假示威者又可以點，唔通次次都認到/捉到？

機場係香港經濟命脈最緊要既一環，只要空管一罷工，當日取消最少3分2飛機，好多貨去唔到香港，即係轉運唔到，啲公司一定會賠錢。最少人手有最大效果，何樂而不為？

721

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

聽朝入機場, 呼籲空管/相關人仕即時罷工
香港人面對嘅已經係人道災難
佢地嘅專業 係和理非最後 最有力嘅抵抗

啱

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

不但武鬥，更要智取！

係!!絕對係~~~

推 好多港豬淨係識返工

中資公司 恆指

唔好圍狗局
圍中資
圍機場

我要股市冧！